［有圖］少時太妍尺度大開！穿「國王的新衣」性感開唱，內在美全看光！

少時太妍穿衣風格越來越性感撩人！

韓國超人氣女團「少女時代」隊長太妍，日前赴菲律賓馬尼拉開唱，穿一襲薄紗透視洋裝登場，在燈光的照射下，內在美全被看光，挑戰出道最性感尺度！

2018韓國女星IG人氣王揭曉！擠下朴信惠、泫雅、潤娥奪第一的是…

【點相簿】更多少時太妍的性感穿搭看這裡！尺度真的越來越火辣了呢！
VIEW ALL ‧ 瀏覽圖片

美貌與實力兼備的人氣女星太妍，近來無論私服穿搭或現身公開場合的造型，都越來越成熟性感。先前在個人IG上曬內衣辣照的她，大方展露酥胸和迷人小蠻腰，吸引超過75萬網友按讚；如今在個人巡迴演唱會上，太妍再次展現惹火的一面，直接穿透視裝上台表演，讓粉絲眼睛大吃冰淇淋！

（翻攝自taeyeon_ss IG）
這件宛如現代版「國王新衣」的紫色透膚洋裝，來自韓國設計師品牌DEW E DEW E 2018秋冬系列的作品，小野馬泫雅之前拍攝MV時也曾穿過，但不同於泫雅和秀上模特兒內搭Bodysuit（連身衣）的詮釋方式，太妍直接穿Bra和三角底褲上陣，大秀性感風情，在舞台燈光的照射下，好身材一覽無遺，辣翻眼球！

（翻攝自roselapin IG）

（翻攝自dewe.dewe_celeb、dewe.dewe_official IG）

（翻攝自allthathyunastyle）
延伸閱讀：
《男朋友》叔嫂戀新進展吻了！朴寶劍心動的宋慧喬Look來自這個品牌...
2018「最具商業價值明星」公布！狠甩迪麗熱巴、周冬雨奪冠的是…

屌

hello 無圖？

屌 起碼比條link

[/img]?

請尊重泰妍😊

隻狗好qq

G

10

泰妍仲qq ar sis☺️

Goddess?😊

有圖=無圖
多圖=一張圖
話係無圖 ，屌佢老味就真係無圖

上網google完不外如是

台霉標題不意外

死臭老雞 唔洗睇圖都feel到陣臭味

屌你 而家國王的圖片呀

蝦你on9之消失的圖片

冇圖

圖呢屌那星

你老味

救樓主樓母

好柒

想做隻狗

大波版

大家對佢身材有咩期望

夏天?

冇圖學人開POST

平的 邊到🔥

除曬我都唔睇啦

wjsn 香左香港?

夏天bb

who

條裙好核突

冇圖?

404 ball not found

ipad no ball

我唔介意埋單 我女神黎

樓主老母西門大開！

你收返埋去
我情願揀樓主老母
一係你放你老母出黎頂

邊個黎？

屌 呀信隻舞？